北韓逾萬人接受病毒篩檢病例數仍為零

世界衛生組織（WHO）公布報告指，北韓已對超過一萬人進行病毒篩檢，而檢測結果全部呈陰性。

根據韓聯社報導，世界衛生組織3日公布報告，截至10月22日，北韓已對1萬462人檢測，截至10月29日，接受檢測的人都未出現確診病例。

目前為止，北韓境內有5368起疑似病例，其中8例是外國人士。10月15日至22日間，北韓有161人接受隔離，累計隔離人數達3萬2011人。

北韓防疫

英國廣播公司報道，北韓中央電視台（KCTV）日前播出特別天氣預報，警告將有一陣來自中國的「黃沙」湧入，更聲稱可能會帶有武漢肺炎病毒，呼籲民眾留在室內。

舊聞

有防疫專家金正恩都搞到咁

係咪用支那檢測

北韓勞動黨建黨75週年紀念日，北韓領導人金正恩出席紀念活動，在發表演講時提到北韓目前無新冠肺炎確診，他甚至激動落淚，台下的與會者也感動拭淚。

上個月

確診數字黎講
全球最可信真係北韓

標靶治療

一驗到就打靶啦
梗係零架

我會信北韓
因為佢真係完全唔比人入境，0確診好大機會發生

防疫我只信北韓

北韓嘅治療技術從來都係世界頂尖

可以保證 100% 病例消失

以色列。。。。

我信北韓檢疫準確，至於確診人數...

如果一檢測到就消失咗，咪無人確診囉

佢鎖國講真唔出奇

我想知呢一萬人有幾多檢查完在生?

貨運都慳返

你已經死左

某程度北韓佬呢隻鎖國政策係最有效
諗起world war z北韓知有喪屍就剝哂全國國民既牙

在生嘅，信北韓無事

攞正牌餓死班平民

平民好幸福

在生見金仔, 往生見雙金

打靶治療

北韓如何零確診？ 外媒爆料患者在秘密集中營中餓死

由於北韓當地本身就嚴重缺乏各種物資，尤其是醫療資源，不少民眾所能提供的僅是單純的家庭用草藥，在該集中營中，已經發生多起患者的死亡，其中更有人士活活餓死。

陽性確診者仲會係陽間？

唔比人入境姐 但中朝邊境好多黑市走私生意

一槍見效

勁

1-->0-->1-->0-->1-->0

驗到有病即打靶 做黑市生意殺左都合情合理

我哋朝鮮防疫果然有方法

就算試劑係科學上必然有1-2%誤測
用左支那製劑，加上偉大社會主義領導
一定可以突破科學天際

北韓傳媒報道，自一名脫北者懷疑確診武漢肺炎後，平壤當局採取嚴格防疫措施，各地密集設置「防疫哨所」。

當局在所有火車站和長途車站、道政府駐地入口、各道分界線等增設「防疫哨所」，篩查發燒病人，將其緊急隔離，同時加強醫學篩查，在公共交通工具和公共場所進行消毒並測量體溫。

《勞動新聞》稱，為了防止境外疫情輸入，北韓1月起關閉邊境，當局以今次脫北者越境回國事件為契機，進一步加強各地疫情防控。領袖金正恩日前緊急召開會議，將國家應急防疫級別上調至最高。

防疫咁認真，點會有確䂦

越界「格殺勿論」！北韓關閉邊境 防疫情從中國大陸進入

北韓在距中國邊境1、2公里處，劃設新的「緩衝區」。

「那裡有北韓特種部隊、打擊部隊等，他們已經接獲格殺勿論的命令。」

世上最可靠既隔離措施就係陰陽分融^o^

推 [嚴重突發] 港台員工因制作元朗721襲擊事件被捕 - 分享自 LIHKG 討論區

點解唔見媒體吹奏北韓

1月22日已經封關 你以為流架

根本都無人入到北韓

測試更無，測屍你睇下個結果

應該話北韓都可靠過中國